嬲嬲上到個鼻度

臉書上嘅「嬲嬲」上到個鼻度，係咩玩法？

點擊觀看影片：